是手足既, 根本上年已經轉晒北美強迫金同美元

而家先轉既, 肯定是藍絲

拉

分化拉

block